澳門真美好喔，口罩供應穩定，感謝黨！

香港既同胞是咪很想要口罩呢？乖乖地聽牙爺話咪有口罩囉！

屌老味，垃圾港共政府係咪夾埋支那玩9香港人？
澳門咁On9都做到野，香港班官仲要On9過澳門⋯⋯
分明係想香港人以澳門為榜樣，刻意唔理香港市民搶口罩。

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

以前黎講政府既質素我覺得香港好D，當然近年就。。。。

以前香港同澳門政府比真係贏幾條街

點知今次香港政府真係輸到影都冇

澳門2017 年打風仆左街就改善左